海底撈誠聘大學畢業生擔任部長

月薪可達30K

讀乞食科嘅你地有份了

CV sent

個工作時間唔撚惦

10-23根本斷六親同斷朋友

起碼約食飯都永遠唔會約到

醫科畢業想去試下

有海外留學優先

約去海底撈

員工有免費膳食日日打邊爐

大学学历

等睇人話投共賣港

井底蛙

做到部長叫埋fd黎一齊食仲有折

冇大學學位可以做門口迎賓或者修甲

兩三年海底撈部長經驗可以轉咩工係高薪過佢

海底撈英國廣招人才 炒料師傅年薪高達58萬
2018-11-09

據悉，海底撈兩家倫敦分店，分別位於Soho區皮卡迪利圓環(Piccadilly Circus)及高檔地段O2 Icon Outlet。根據英國招聘網站indeed，海底撈公開招聘7個職位(表)，其中切肉師傅、撈麵師及變面師，年薪介乎3萬至3.6萬(約30.9萬至37.1萬港元)，炒料師傅的年薪更高達4.8萬至5.7萬(約49.5萬至58.8萬港元)，比倫敦主廚平均年薪2.5萬(約25.8萬港元)高出一大截，且當地收入最高的主廚年薪也只有4萬(約41.2萬港元)。

管理實習生最高41萬
管理實習生的年薪亦相當吸引，最高可達4萬(約41.23萬港元)，而英國滙豐銀行今年的零售和財富管理實習生，平均年薪為3.8萬(約39.2萬港元)，英國石油公司管理實習生，平均年薪2.7萬(約27.8萬港元)。不過，部分職位疑已請夠人，本報記者翻查發現，該網站只剩4個職位有待申請。

出國做海外海底撈分店部長掛

申請工作移民

店員人工都OK

大把大學酒店管理畢業咪又係做酒店 counter。真係俾間酒店你管理咩

做飲食係呢個鐘數啦
有時都鄧平時番開果間鋪既Full time staff慘，特別係正副店長，一星期番六日起馬有四五日要收埋尾，永世唔洗約人食飯

撈麵師

炒料師

管培生,好似係姐會培養你成為管理層

仲要放11點 人生已完

出年CIVIL Grad 仲有無機

pt做飲食ok
ft做飲食

咁既時間，工時邊有大學生做
個個都要work life balance, 寧願小幾千人工，等養家既咪諗諗既

要有海外學尸万呀

佢寫10個鐘喎

In unsw we trust
即刻辭咗份big4 仆住入海底撈

佢寫

慘過做工程
比人狗咁舞

知唔知咩叫輪班？
早更開早
晏更埋尾
你弱智架？

是咪免費食海底撈？

收錢識女

佢請兩更好過啦

稅前定稅後先

睇個樣似想擴充業務去外國

lunch dinner 各 1 粒鐘 ?
即係返 11 個鐘 ?

似係輪班

通常呢d post會有ive仔搏大霧apply

可以同親戚講我有MT offer

港女老母： 啊女，唔好好讀書，第時就做依啲工架啦
部長：我大學畢業架

管理培訓 學好左咪叫你去加拿大做開荒牛

見d人係英國個間海底撈拉下麵，都好似有成兩萬三萬

今次又乜師？

實做13個鐘

仲好。慳返

10-23 成13個鐘,仲長過保安12碼

中間有落場呀，點解咁耐都無人講架

listed company MT喎
簡直係OU恆大福音

希望香港01去招聘會跟進下睇下啲福利待遇係咪真係咁好

10-23斷六親時間

10到23
無錢洗咁濟
仲包食

係鋪頭訓埋教算啦
11點係鋪度刷牙洗面沖涼聽日番工
衣食住行0支出，三萬淨袋

做個店長仔2皮幾野三皮好似唔錯
仲包伙食

MT喎

咩撚落場呀 落場咪又係occupy 左你時間 都on99

係海底撈食，邊做邊食

係大陸間海底撈做店長都冇呢個人工

乜又係你條OU仔呀

yes
中間落場 段時間無咩野做到
10點前起身前 無咩野做到
11點後放工 又係無咩野做到

反映政府預測
長遠來講香港人手唔夠
一定要輸入外勞

咁樣反映咗
其實香港有大把職位
適合大學生知識型經濟

琴日行過picadilly circus成斑大陸人排隊，唔講以為返左大陸

話說 之前去日本既時候
見到海底撈開到去日本
如果有機會去日本
有無人狗衝

外國宜家都有好多間，澳洲都有，但係價錢係香港兩倍

10hr
仲要海底撈係賣服務
實做到on9

飛機維修唔算醫科㗎

食屎啦又玩文字藝術
「可達」呢個閪字請人時好鍾意用
即係要生意好，返得多，做到狗咁先有機會有呢個人工

呢個更有咩問題啊 論更全部都咁架啦
11點就講到世界末日
護士同sales死曬未啊

使鬼兩倍咩
$30多啲澳洲紙已經食到飽

6day?

英國WH 中

倫敦海底撈肯幫我做tier 2 工作簽證，做夠5年可以申請 BC, 仲考慮緊花唔花5年青春做海底撈...

利伸24歲，香港屋企唔窮

一陣又要撈火機炸撚死

咁抵食咩

我無食過，有次經過但係fd話4條友埋單成200幾蚊就放棄左

以前係大陸食過一次16條友都係1200蚊埋單

咩叫金元寶福利

學佢嘅運作之後自己開返間火鍋店

好做過工程
應該好多工程狗報

係咪要幫客含同撈打火機

請有degree可能個career path上得返office呢

如果FT一星期返4日就考慮下

在海底撈還有一種俗稱為「嫁妝」的員工福利，店長如果辭職，會獲發8萬元；若是管5家分店的小區經理則有20萬，大區經理（舉例上海區總經理）離職時「嫁妝」更有800萬，約莫是開一間火鍋店的成本。張勇解釋，在海底撈做到高位，必有一定貢獻，故員工另謀高就也應該給些心意。

唔知道香港有冇呢d welfare

London有間

咁低人工

洗唔洗十秒內撈到火機?

都仲有早餐約到

有錢真係萬能3皮野搶人

老老實實好過考ACO
好多fresh grad 狗衝ACO, 得萬幾又冇前境

太skr

星期六日已經得啦

Sydney, 東京都有幾間

部長上office？

10-23
10小時
咪啫係落場三個鐘嗰啲閪工

原來有我真係outdated

應該係早更10-20
夜更13-23

有意去日本海底撈發展係咪可以報名

要幫客撈打火機

調去海外分店
移民機會來了

當你５天工作，

３００００\21日\１２小時工作= $１１９時薪

考政府啦6萬一個月

你考囉，AO每個人都考得添。

要撈火機,邊會有人搵命搏.

年輕人想法太天真 我身邊大把朋友 信埋依啲公司會擔保移民 9成都衰收尾 何況你黃金5年做依啲工 萬一失敗咗 之後搵咩工？ 唔係窮途沒路 都唔好take依啲risk

袋底撈

工作時間on99

不過人工都叫正常

睇佢本身咩料，本身專業人士去做海底撈就未必肯，但係如果本身喺香港都只係做底層嘅話就做得過啦

Tier 2 salary minimum requirement £30k per annum

邊爐師

應該係要考慮成功率有幾高 支那公司起飛腳都唔係新鮮事 依家講緊24至29歲依段時間 做waiter仔 當你唔比人起飛腳 冇裁員 你仲要諗移民政策會唔會變 依家講緊5年時間 唔係加拿大咁ugrad後1年貨仔就得

飲食業

咪講咗本身喺香港做底層唔使諗

Tier 2已經係窮撚移民比較safe嘅方法，不過最易比公司壓搾

McDonald's Trainee

管培生，好難聽
MT就MT 啦

30k
包括應付危機處理 打火機跌落個煲爆炸之類

waiter仔人工有3皮野?
24比你做到MT 做到30點都有店長/分區店長啦
重要海底撈發展得咁快
真係唔驚冇鋪比你管

有幾出奇我果陣係加拿大生活 個waiter仔都自爆計埋tips 淨做晚市果幾轉 都有300cad一日 佢地仲有保底 如果成晚冇15％tips 公司會保番某個％比佢地

巴打喺邊度apply